【搶頭位】民建聯 經民聯 工聯會 新民黨強烈譴責「暴徒」

老闆俾人搞 即刻出嚟
工聯會強烈譴責港獨暴徒污損國家形象行徑

民建聯強烈譴責暴力分子侮辱國家民族行為

新民黨嚴厲譴責踐踏一國兩制

經民聯強烈譴責暴徒挑戰國家主權行為

BTW 冇提過元朗 亦都冇理過訴求

工聯會
工聯會表示，蒙面暴徒圍攻中聯辦、公開鼓吹港獨、塗污國徽、損害國家形象的罪惡行徑，予以最強烈的譴責。

工聯會指出，這些暴徒假借和平示威之名，實際有預謀、有計劃肆意破壞香港安寧，今天竟然圍攻中聯辦，對國徽這一國家象徵進行污損，對中聯辦大樓惡意破壞，污衊中聯辦，又宣稱要成立臨時立法會，這些宣揚港獨的行徑，嚴重挑戰「一國兩制」底線，絕對不能容忍。

工聯會予以最強烈的譴責，並要求特區政府嚴正執法，追究到底，以維護國家的尊嚴和香港的安寧。

民建聯
民建聯對激進暴力民族分離分子，瘋狂侮辱國家民族行為予以強烈譴責，要求警方馬上採取必要、必須及果斷行動予以制止、嚴肅追究有關刑事責任，將這些違法分子繩之以法。

民建聯稱，今天晚上，一批激進暴力民族分離分子圍堵中聯辦大廈，又塗污門匾， 寫上侮辱字句，試圖強行進入大樓，弄髒及侮辱國徽，有關肆意羞辱國家及瀆犯民族之卑劣行為不但嚴重違法，造成刑事破壞，公然挑戰中央人民政府。

民建聯指出，有人更無視法律，誑言自行宣布成立違法的臨時立法會。所有這些行為充分顯示出這些激進暴力分離分子乘借其他市民反修例遊行之際，趁機煽動羞辱國家民族，以圖打擊及破壞「一國兩制」，破壞香港社會。

新民黨
新民黨表示，對於今日黃昏時分，有大量示威者，不理會警方指示，於遊行結束後不散去，並且衝擊中聯辦，向國徽扔黑色漆彈、投擲雞蛋及塗污中聯辦正門及牆身等行為，新民黨予以嚴厲譴責。

新民黨強調，上述行為踐踏國家尊嚴、違反國家憲法及《基本法》，無視「一國兩制」，而且帶有港獨色彩，為社會不容。

經民聯
經民聯表示，部分示威者在遊行過後惡意衝擊中央駐港機構，破壞機構設施，更塗污和破壞國徽，一個和平遊行示威又演變成暴力衝擊，呼籲全港愛好和平的市民看清有關暴徒的真正意圖。

經民聯稱，今日惡意衝擊中央駐港機構的暴力行為不僅破壞法治，更是肆意侮辱國家尊嚴，瘋狂挑戰國家主權，衝擊「一國兩制」底線，將對香港社會帶來嚴重後果。經民聯對暴徒有關暴行感到極度痛心和憤怒，並予以嚴厲譴責。

理撚得佢

佢地譴責代表義士做啱野

佢地最叻譴責死物受傷

一個正常人就會譴責市民受傷

人命仲賤過舊木頭

Summary: 強烈譴責x4

Noted with thanks

不過...

全部輸俾fb廢老

嬲呀

某fb廢老見到呢張圖
連出幾個post同喺apple live到留言